琴日男朋友鬧到佢老母喊

佢地本身已經冷戰左一個星期
男朋友宜家做緊intern未出糧 未grad
佢屋企算係中産以上 屋企住3000尺大屋

佢好嬲屋企人唔比錢佢洗
話宜家仲讀緊書冇搵錢
屋企人比得好少錢佢洗(實際金額佢冇講到好清楚)
話自己反工只係食到街市25蚊一個晏
出街洗費全部我出
又話要快d出黎做野 有錢就搬走 唔受佢老母制肘
話佢老母搵咁多錢慳住慳住要個仔做乞衣
琴日 一家人食飯 本身佢話佢唔想去 我見佢老母好似好唔開心咁 咪話一齊食囉
本身都好地地 佢唔出聲以為冇乜野
唔知講到咩 條友就爆又話佢老母小器又話佢刻薄 逼尻自己個仔 講粗口
然後佢老母眼濕濕 頭Dup dup 自己走左
我全程呆左 唔敢講一句野
事後諗返 其實屋企人有冇義務要比零用？
眼見啲關係搞到咁 我都好心痛
大家點睇

有乜所謂，無腦都唔洗愁，真幸福

你條港女都係貪條仔屋企有錢姐 呢d人連做朋友都覺得晒時間啦

等條仔拎到屋企d錢 就輪到你出場擘大對腳啦

越有錢就越孤寒架啦

當你真膠，有唔少有錢人都會咁對個仔，比樓佢住收番佢租錢都有，人既問題

咁撚廢既男人都有女朋友

唔好咁天真
第一 你地要記得自己係生活係香港
第二 咁大個 就自己返pt

先講返第一點先
300尺 唔係好大 佢地可能係小康之翧（我估）
其實 你地老母幫你比學費 都算係咁

佢係咁叫佢出來做野 咁你又知唔知養個人用好多錢？
咁大個人 返下pt 有冇咁難？
實話實說 雖然 香港pt 9成係垃圾工（full time都係）但唔通成日都想叫家人比？

小康之家

打錯字

3000尺 睇錯左

人地話3000尺喎ching

剛剛睇到了

分手喇仲po乜野連登？佢點對屋企人就自然將來點對你同啲仔女 分分鐘打埋你一份

屌你老味 老母都鬧 係唔撚係人黎架

所以你講咁大段嘢都係廢

仲看透世事咁打咁大段同人分析 屌你老味柒到

真係好撚柒

300呎就算啦
3000呎都唔俾真係有啲衰

由細寵慣
自己受返

咁其實老豆老母冇責任要俾哂佢地有既仔女
佢幾有錢係佢既事
你話極端到屋企咁有錢都冇飽飯仔女食
用個書包爛哂都要十年咁就話姐
如果寵到乜鳩都俾哂咪仲衰
你條仔都幾廢
乜撚都懶屋企
中間同屋企人既溝通呢？
唔撚識自己返pt ?
一味就咁發老脾係最撚低質
仲要係條女面前都咁就最柒廢
你想像下要同呢條友過人世啦

真心
其實供書教學到大學畢業
如果盡左父母本分咪夠lor
唔通乜都要俾曬個仔
你男朋友唔識去搵補習？
我就唔信連lunch都食唔起

佢出到黎做野我諗連家用都唔會俾父母
連對父母都可以咁
樓主真係諗下佢會唔會遲早對你都係咁

其實3千呎大屋都要睇邊區喎，真係好難判斷你男朋友屋企有幾有錢，如果係市區豪宅就好撚貴

我本身都有親戚一條友住緊千幾呎市區豪宅，都成2千萬以上

當你男朋友屋企大概都係咁啦，應該衣食真係無憂

其實又要睇佢屋企點諗，有D有錢人其實驚下一代敗哂副身家，會迫佢地捱下，捱番幾年先會俾錢佢地去創業、買樓咁，但佢仲讀緊書急乜春姐，佢講到冇錢洗咁咪自己搵PT囉，讀書最易搵PT架啦

但如果佢屋企真係把心一橫真係想佢捱到屋企人死先過副身家俾佢既話，咁完全係抵屌，你老味依家香港個時勢，班後生咁撚難上位，你估仲係上一代太平盛世咁肯搏肯捱就有錢咩 依家呢代捱撚到肺癆隨時乜都冇啦，有錢仔要捱都係捱幾年好喇，反而教佢點用錢、賺錢仲好啦，身家去到呢個位是但買D穩陣野投資下，每個月都有幾皮野洗啦，咁捱左幾年，知錢唔易搵都咁易敗撚哂都抵撚死啦

你男朋友真係垃撚圾 pt都唔撚識翻

佢老母唔俾錢佢都好正常
因為俾錢佢即係倒錢落海
呢啲咁既人拎到錢都係唔識去增值
俾多多錢佢都唔會夠
而且佢只會越黎越貪心

做佢老母真係慘 我係佢老母 見到個仔變成咁 份遺產真係一蚊都唔會剩返俾佢 由佢去住下30呎籠屋仲好

你覺得你男友可唔可以獨立 ?
勸佢回娘身邊吧

intern仲未grad

村屋扮有錢.

呢d 野唔怨得人 咩老母教咩仔

細個咩都唔俾個仔去試
之後養左個毒撚出來又羨慕隔離陳師奶個仔生個孫俾佢玩

阿姐你都幾矛盾
利申 毒撚

村屋點起3000尺

扮奉公守法?
起5層+地牢都仲得呀..
係市區嗰D一日到黑比人話僭建

伯母如果真係用心良苦都咁樣比個仔屌 想像唔到佢幾心痛
伯母有無座底同個仔慢慢傾過呢? 定係由細到大關係都差? 如果係就好難搞
屋企有飯佢食, 由細到大供書教學,上興趣班/游學, 提供基本需要已經好夠啦啵
想食豪啲買下野自己出去返PT好應份姐

世伯呢, 世伯唔理架?

Ching有無諗過驗眼

其實父母供養到個仔女18歲成人已經責任完成
如果供埋你讀大學 已經算係咁啦仲想點
利申 自己借政府錢讀

份intern no pay?

佢咪寫左未出糧lol

咁既post都有得笑

條友柒到

你男朋友有做intern有錢收
比係我係佢老母 1蚊都唔比佢
有錢就一定要多啲？
咁大個人仲有零用算係咁啦 明明可以出去做pt
父母有責任教導養育
唔代表係佢有搵錢能力時仲要貼錢比佢去玩

btw無論佢媽咪咩理由都好 比唔夠零用就發爛渣
你男朋友好撚垃圾 分手啦

笑撚死
未出糧就生存唔撚到 月月清？
今個月未出上個月出撚出啦掛
呢d垃圾早飛早著

眼盲有無藥醫

300 定3000

仲讀緊書,岩岩做intern仲想佢點
又唔係大洗,俾少少生存既零用好難?

大個仔啦 自給自足係基本
比你係bonus 唔比你係道理
何況個老母仲要供書教學 大把大學同學一出黎成身債

叫佢俾一個月錢難到咁

唔孝順既男人飛得啦

大量直必

連登仔突然開咗天下無不是之父母mode

裙腳仔 無撚用